其實做pc辛唔辛苦？會唔會有人做唔黎？

睇落好似行行企企，抄下牌咁。生活幾快活

係囉 借抄牌 溝下女 幾開心
行下必咁

我做唔黎
成世做人隻狗，刷d廢中廢老鞋
不了

有咩做唔黎 而家邊有小朋友夢想做警察
當打份工炸

行行企企起薪兩萬正

自己試下咪知